點解九成九mark x 都滅左車頭logo

車主咩心態

Mark X 車主等於mk 車主
mk 等於on9

50週年包圍係冇X
但我覺得個x先係精髓

Pish